大家滿唔滿意今輪英超賽果

訓著左都笑撚醒

睇到曼聯越低越開心